[TG]秒回避寒樹窿開放

坐海旁無野做 吹下水

荃灣？

屌

仆街越黎越大雨

無野做咪行去柴灣囉

有稍稍凍

哦～你就係山西豆腐花

我仲未走 繼續

夠喇

繼續推埋呢獲
熟人唔好相認